認真，ZM 個泡沫大到唔敢想像 ！

570 蚊股價
1600億市值
年頭到而家升咗7倍
低位計更加唔只
呢一年佢做咗咩令佢有幾倍咁升？

係咪每個人都博緊唔會爆煲？
連我老母都話要買 ZM
我叫佢唔好買，第二手升咗又屌我

500

實上600蚊....

咁唔好想像

年頭100蚊唱淡唱到而家既連登仔係咪你呀？

100蚊 泡沬大

200蚊 泡沬大 隨時爆

300蚊 泡沬大 隨時爆

400蚊 泡沬大 隨時爆

.............

樓主有錢都唔賺正傻仔

最撚廢就係樓主呢種廢閪，自己冇膽賺又唔抵得人賺

賺到錢咪係贏家囉

逢高加沽
由150沽上600

前排摸頂入
500放 1日後爆升
輕鬆

肺炎完左其實都好難升，真係升到600 就put

個個都唱好就知好快收皮

香港大部份學校用ZOOM，公司有部份用ZOOM。
外國應該差唔多。

我呢邊用ms team

I've told you so !

跌跌跌

市夢率仲係平

其實誠哥可唔可以沽貨
買 put 再清倉
賺兩轉再買其他玩具

今日只係第一棍

-5%

其實D鬼佬好鍾意炒蝗股

最勁係1/9一嘢升百幾點，之後唔敢玩lu

你抵屌

基本面黎睇
Google Microsoft 都仲係控制左software 生態
情況好似facebook同snapchat

Zoom 既技術其實好低端，係無developers 睇重呢樣野先至俾Zoom 上到位

開埋jks

我公司用Cisco WebEx

首先個疫情要完到 你睇有啲國家爆得幾犀利

全世界最大賭埸睇PE

webex google meet 都做到，不過用開就唔想轉

好似 whatsapp 咁，冇人會用 telegram

都係，但我覺得都係時間問題
兩間野壟斷都咁，實有方法迫死zoom

我由100沽撚到破產

最有潛力係 slack, business 版 whatsapp ，開發埋 online video conference （或者 zoom 開發 business 版 whatsapp）

但係zoom 唔係美國公司咩？

我公司都係，不過大部分客用Zoom。所以用Zoom多過用cisco webex

如果無貨咪唔好沾手，當年大戶都係靜靜地吸貨，依家係人都識，散戶入貨。

成個市場咁多隻股，玩過第2隻啦

蔚來is ok

市值等於SQ兩倍
我都唔知條數點計

兩間公司做既野都唔同 我真係唔知你點連

咁你可以諗下兩間公司做嘅生意邊樣有前景啲，邊樣好賺啲
如果你筆錢只能二選一嘅，邊間值搏率高啲

唔洗我話你聽 個市場已經話左你聽 你可以繼續覺得個市場錯 得你岩既

無錯，市場啱晒，所以隻隻股都唔貴，隻隻股都抵買

有無人見到zm急跌覺得好爽皮

睇zm守唔守到460個位 守唔到真係玩完

而家得返400...

退潮就知..